如果對方del曬你地曾經一齊影過嘅相

當一方del曬你地一齊影過嘅相，係咪代表已經忘記左你同放低左你。

代表del埋你

或者唔想記得你

代表唔想係任何途徑見到你

可能係放棄左掛 我都想知... del曬igD合照相 無BLK 有睇我ig
證明到因為有睇
有晚同朋友飲酒 留左張相 話雨後天晴 佢like完又unlike番
我而為自已都抽身到 點知最後都係被酒搞到我沖左催淚彈